旅發局我屌你老母 入撚完驗證碼話我錯誤

你老母唔撚想俾人玩就唔好撚開
屌你老母 我肯定我冇入撚錯
等撚左個email成個鐘都算 入撚完仲話我錯
垃撚圾

BTW大家聽日記得元旦大遊行 迫爆維園
光復香港 時代革命

德美 聯署 整合